經過呢半年，我發現即使班狗遮住個樣，都已經可以睇到佢個樣

睇得多，即使遮住左都係會睇到個樣
經驗係累積番黎